
                      La película está bien realizada pero la historia no te llega. Todo parece que ya lo has visto antes, Los actores tampoco estan muy bien. Tiene un  trasfondo de moralina pero resalta demasiado la propaganda yankee (los buenos, salvadores del mundo). En fin una cosa mediocre, solo para distraerse un rato.
        
            